買notebook推介

想問budget $5000~6000有乜嘢notebook介紹? 做文書，家用。
希望用到四年。

amazon d laptop好平
仲free shipping

叉電另買？